［置頂 獻計］我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，感召外國勢力然後升級裝備

被黑警代表嘅香港警隊已經亳無公信力，而且亳無合法性、正當性，今日十八區出動嘅防暴同速龍先至係最阻街最擾民嘅元兇，市民三催四請叫佢地離開，又唔肯撤，成班暴徒咁係咁施放催淚彈、橡膠子彈，亂咁拉人、charge市民同示威者其實係警隊自己首先干犯嘅暴動罪，又整甩女仔底褲、性騷擾示威者，又同黑社會亂刀斬市民啲行動配合得天衣無縫，呢啲暴民行為已經成為常態。

既然香港警隊先係暴動元兇，為咗保衞香港，我哋唔通可以袖手旁觀咩？

我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，保衞香港，令香港既有自由，又有秩序，方向係感召外國勢力然後升級裝備，目的為咗防止有如香港警隊呢種暴徒行為繼續為害民間。

一人一個點樣升級裝備或者感召外國勢力嘅絕世好橋，為18區遍地開花、人人皆前線嘅香港做定長線準備，咁先可以令場運動持續有力咁走落去，年年請老解食過期催淚彈，直闖2047！

推！

如果我係現場可能會忍唔到手帶頭打鳩佢地, 呢堆輕裝狗打撚完佢地拎裝就走